雙子座絲打請入

雙子座啲女真係好撚奇怪 巴打搵女真係唔好搵雙子